# Система бронирования номеров

## Техническое задание (фреймворк: yii2)

#### Панель администратора
###### Страница «Справочник номеров гостиницы»
- Поля таблицы:
  - Название
  - Краткое описание

###### Страница «Список забронированных номеров»
- Поля таблицы:
  - Номер
  - Имя клиента
  - Телефон
  - День на который бронируется
  - Время бронирования (создания записи)

#### Клиентская часть (авторизация не нужна)
###### Страница  «Список номеров» 

Возможности страницы:
- отображение названия,
- краткого описания,
- бронирование номера

Поля для бронирования:
- Имя
- Телефон
- День или дни бронирования

# Запуск и проверка

##### Создайте папку
```
mkdir my-project
cd my-project
```

##### Склонируйте репозиторий
```
git clone git@gitlab.com:papalapa/rtiger.git ./
```

##### Выполните команду в терминале в текущей папке
```
vagrant up
```

##### Войдите в контейнер
```
vagrant ssh
```

##### Заполните гостиничные номера фейковыми данными
```
cd /app
php yii fake-room 10
```

##### Ссылка на локальную версию
http://rtiger.hotel
